關於grant loan幾間 睇完都唔太清楚

Research過如果要apply全日制大專學生免入息審查貸款計劃，
假設我下年讀ive full time嘅課程，
我想問我應該幾時去申請

開錯台 唔好屌

你搞錯左grant loan non-mean

non-mean>免入息審查資助
係問政府借錢 年息係一厘

九月開學後申請 學校會派表
資助最快3個月後批出
即係你要自己出住一期學費先

1.282厘

NON-MEAN係浮息
可以APPLY果陣係1厘, 每3個月加你5厘 你都要還

你報FT 可以揀免入息/入息版
要CHECK入息就定息, 一樣開學先APPLE
到你YR2就可以早D APPLY

開學果時apply 學校搞defer學費
non mean 會幫你交埋學費 錢唔過自己手

過去三年大約都係一厘左右
大約係一厘至一點四之間浮動